七西婆幾次公開撐狗之後,班狗越嚟越離譜！

七西,鄭若西,狗西聰,豬西超呢幾件任期一到一定壽終正寢架啦,依家鳩縮之後無限放權畀班狗,班狗知道無手尾跟後瘋狗症大爆發,之後落嚟真係會一發不可收拾